突發！要人！荃灣有黑社會

source同位置 ?

二波坊
大鴻輝
齊腳先好去，聽聞好多人

Pish

沙咀道眾安街交界 大鴻輝中心前面 有手足爆晒缸 第一手

push

咩情況

推！

要人

推

相？

屌打佢老母

荃灣平時都多黑社會

推 點解要搞到班後生仔受苦

推 好多人渣住鐵通

999唔撚痛

位置？

相呢 你老豆

善用起底

相

二坡坊 有刀 sorry絲打企後面真係冇相 但講大話死全家

fake news

有tg朋友現場都講緊
川龍二坡個邊 有刀
準備小心為上

講大家死全家，推

推 人齊先好去

推推

人齊 裝齊先好用

!!!!!

認真架，荃灣無咩記者
小心為上

屌！！夠人嘅話一定要打返唔夠人好保護自己啊
頂你個肺

真

黑社會四圍都有，但今次係咪搞事的? 唔好跟車太貼

你個 acc咁前但無講過野既

有刀就咪撚上啦

冇開開post就有問題？

岩岩先成班係荃灣發完夢走 乜撚都無喎 係咪真係又有先

小心 齊裝先好上 push!!!!!

又返黎？

一走又有事發生

川龍個邊小心唔好過

好似得hk01

推？

Push

頭先01直播荃灣打到黑社會仆街，成地血

為元朗出返啖惡氣

圍住佢哋唔俾佢哋出二坡坊，斷佢哋水糧

一定有一班人喺二陂坊衝向川龍街，有人搶大碌竹，有鐵通

係 01直播 有黑社會比人打到仆街

有刀就快啲走啦，你哋得頭盔咋

重組警隊 獨立調查
五大訴求 缺一不可
光復香港 保衛家園

推
送大家返屋企

成地血，唔知係手足定白衫

白衫 俾義士圍

各位起起底再考慮信唔信

最緊要係手足有冇事

隨便

up

有義士都爆左

連登第一個post

荃灣黑社會

拎左個頭威
散啦
等佢地自己玩

班友又返咗入二陂坊

真架，01直播開片，有件白衫俾人捉到打到爆晒缸

做咩都好 搵個安全位集合人先安全

荃灣好難走 冇哂巴士

有刀唔走搵手擋？幾點呀而家

有冇live睇
01得一細格

岩先睇到有2-3個黑衫比白衫拎鐵通圍緊 好彩荃灣手足趕得切救人

好7呀

走啦依個鐘數翻屋企咪得囉

堅料

現場手足call記者先
再係記者面前報警 計時

街坊要落街啦屌

大量狗車係青山公路

be water

樓上好多鬼叫人唔上

應該要走叫人留 應該救叫人走?

btw 安全第一

過緊去

真
得01有直播

Fc

小心圍捕

01 live 可拉前回帶

求片

荃豐大量警車

勝和雙青吹雞 （雙青荃灣彈起，可google)

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

01 live影曬，初頭1個義士比人圍，之後反cup捉兩個白衫

聽到有人話要相fc

有冇片J下

勝和真係共匪既小花狗

cls

急！荃灣要人對抗黑社會保護荃灣！

大概幾點打?

手足？

白衣黑社會打人在先，示威者自衛還擊，幫傳

等警察

全港流浪狗位置實時地圖上線啦

是咁的，本人寫左個好似google doc咁既地圖

睇緊live既即刻入黎幫手報料!

見到多狗, 即刻mark番落地圖
視乎數量就算已經報左都可以報多一次
幫手傳出去 我地唔可以再有人被捕
Be Water!

第一張係咪義士嚟？

荃灣人assemble

推～

手足幫你報仇

[突發]中國向香港借4000億美元唔還，滙控CEO辭職

手足文宣幫幫拖，問題極嚴重
藍黃都關事！！

有綠衫登場

荃灣出左防暴

係自己友？

推

有危險就好走 唔好硬碰呀

黑衫自己友？

好重要！

大家仲記五記得
五大訴求 缺一不可
唔好比仇恨蒙蔽雙眼

(突發)今日係黃大仙拜神,一個夢中嘅呀婆嘅說話點醒左我地。

推啊！！！

推

荃灣手足唔敢翻去

好多狗車 防暴狗

唔係FAKE NEWS

手足定黑社會

黑衫係自己友
呢個黑社會

大約2300左右

pushhhhh

出去!!!! 去邊？

邊到有刀?

呢個手足
白衫黑社會

對付有刀者，以長棍，外投擊之，保持安全攻擊範圍

應該係手足，香港01有直播岩岩

好撚出奇咩

咪落單 防黑刀 防狗

大概1：18：30開始睇

生果live訪問緊

被白衫大陸人打

立即打爛fire alarm

3個白衫大陸西係荃灣無差別斬人

一個女仔嚟唔到幫咩手 但我想講 我就算攰到仆街 我每一個遊行都會行完佢 屌你老母臭閪香港政府 香港警察

白衫死話自己冇打人先？？

大佬打手足喎

仆街真係出刀！！？

比人打 唔通唔還手

緊急推

有無片，想治癒下

我要片

打佢老母

但個阿叔比人打到爆曬缸

比佢上車走??重諗住叫手足除佢衫褲

Copy from Fb only

sorry我係指佢憑咩，幾個親眼見到

推啊屌

<<<核彈都唔割 齊齊幫手做文宣>>>

朋友係荃灣大鴻輝都有人打緊
請支援

仆街出刀

好廢

個人認為勇武係時候離場 等各地街坊自行落街撚狗

你食屎啦
俾人恰到上心口都唔還拖?
你冇鳩就縮反入你老母個閪到啦

片, 唔該
幾日無打J喇

荃灣黑社會超過３０人
持重型鐵通

有１個手足被打到差點半死，重傷，大量失血中

有２個黑社會落左單被打至爆光

千祈唔好打死人，斷手斷腳就另計

依家咩情況

不 戀 戰 不 被 捕

堅？

荃灣警黑聯手

依家見黑衫就拉

01 立場 live緊

真係好需要街坊出黎，香港真係得香港人自己救，警黑勾結真係cls

堅，，，

位置

要人

出刀

義士傷得重唔重？

撤喇！唔想義士受傷！
玩咗全日要休息下

荃灣想挑戰元朗樓價下跌幅度

係 係好得閒 點撚樣
唔順氣？

旺角仲出咩防暴 去荃灣啦屌你老母臭閪

義士係比人斬????

手足咩情況

義士而家到底點？

好多狗車，小心

荃灣狗喺沙咀道向荃西推 行緊反行向

去做咩先?

堅

手足有冇事 成條褲都係血

痴線
出完黑再出警

賣隊友???

睇直播見到重傷，大量失血

班死蠢仲以為好似對付元朗班平民咁咩

班狗一撚定又只捉示威者 放行黑社會
垃撚圾

有冇人知道黑社會咩來頭
18區人士上去佢架步問候佢地
我屌你老母

要衝一齊衝 唔好自己一個落單

冇錯

死link

訓醒未？走啦…有蓄寵呀…

似係小巴站睇場果d啩

義士唔好有事呀
求神拜佛...

你同一張圖要post幾多次呀

黑社會咁唔小心 跌到爆缸

屌你啦， 班黑社會３０幾人突然衝出來

好彩手足們反攻ＪＡ，如果唔係有３件手足應該死左

打人打緊？
拖人去幫拖

上面有人話勝和雙青wo

手足傷好多喎

好撚嬲阿

唔好報啦 報黎做乜

係 我地散曬先出黎

咁撚廢既

無撚用 見荃灣班人散左水先出黎捉落單屌佢老母

大家嚟幫手

死黑警又放黑社會走

今次一定要私刑 整斷佢d手指 唔好交比班黑警 記住呢個時候唔會再有公平執法

pish

d爛泥廢佬特別麻煩社會寄生蟲

人手置頂

吹咩
黑社會唔打得
市民又打得?

又係勝和?

教仔

打撚爆佢春袋好d

我陰謀論，如果呢次係一個設好的局的話，班藍衫簡係荃灣開施的話，一定有詐。可能又開警黑合作，少人多人的話都對我地好不利

入之前，一定要有方法出返黎，地鐵停站飛站啊。

尋日己經有POST講過，荃灣係好近三間警署

二坡坊同大坡坊都係黑社會地頭，可以係個頭搵。

懷疑係一場局黎
等你地打鬥完出黎拉你
又可以拉埋黑衫

下次見有黑社會就唔好落單，搵左班黑社會先

其實成晚荃灣都冇狗已經好撚鬼

大家小心

荃灣非常多狗 01影到有3架衝鋒車

荃狗沙咀道上哂車走 似係轉身往二坡坡方向

打到半殘廢ok
打死咗就益咗佢地

唔夠人的話退退先

荃灣大多數都係福建幫

正仆街

懷疑係一場局黎
等你地打鬥完出黎拉你
就算冇打又可以拉埋黑衫

雙黑又聯手
屌佢地祖宗十八代

重組警隊 獨立調查
五大訴求 缺一不可
光復香港 保衛家園

要人，快d幫手！

荃灣快砍死人

小心為上

小心 求下你地，一個不能少

受小弟一拜

走丫

留明睇佢公司無故爆玻璃

我有朋友俾人打到爆晒頭

可惜得一個
下次要打撚死班撚樣

地下啲藍衫有收貨地址
一定一定記得要去感激佢地為香港出力

同鳩意

手足走去安全地方
啲狗唔做野就文宣後攻

無謂入去一家打兩家

我唔撚理啦
周街打人都過撚份
出刀?我屌佢老母
要求下次有集會，上去佢地架步問候下

推到有手足做野

推爆佢

即係雨傘已經唔夠做？

推！！

玻璃自己跌落地下
有原因架

X1000
唔去佢地地頭佢地根本唔會驚

周圍有三間警署，紅線尾站，己入黑，比將軍澳更險

記得開遮唔好俾人記者埋黎

下次啲裝要防刀

對付黑社會唔係市民責任黎架，危險就好閃

出刀，，，以暴易暴

fyi

又同元朗有關

呢啲都唔係元朗個批啦，元朗個批潛晒水

各位手足睇睇，小心回家

手足如果有乜大礙
呢班垃圾出入就一定要睇路

打撚到醫藥費要倒貼就岩喇

黑幫仇殺就走啦屌，等佢哋狗咬狗骨

be water 嘅精要有時又唔好硬打,等班友仔做曬戇居仔

有武器？

仆街黑社會

下次己方太少人，，不易久留
希望手足冇事

即黎

又想搞冧荃灣個樓市?

吹？

避得就避啦，唔好硬碰再樹敵

好擔心兄弟
有無消息

黑社會喎

有刀手咪撚去呀

攪抄了

黑社會無個無辜

斬人喎ching... 你由得街坊俾人斬？ 小心下個到你

真係辛苦哂前線既巴打
要安全呀 唔好單拖一個人

依家點？

全港都係黑社會, 香港警察真係世界上最出色嘅執法者

文宣又要煲大佢
中聯辦又搵刀手

擸架撐

打贏左未

打黑社會真係唔駛留手 DLLM

我有冇睇錯，打傷果個白衫間條好似唔關事架喎？
1:18果陣佢仲係黑衫旁邊行過。。。

近幾次示威都無黑社會出黎打人斬人
今日有人開完記者會 班黑社會就出曬黎

死廢老撕荃灣愉景新城對出連儂牆
最後仲要心虛跑走

令到荃灣無人去就得，同元朗一樣

在場兄弟 單拖/幾個人既
就好搵其他戰友一齊行
安全至上呀 有事都一齊走呀

比人打爆肛條白衫友，係唔係01個記者跑之前，行前面果條友同一人黎會唔會打錯人，因為手機睇片太曚睇唔清楚

發覺有黑社會的地方就無黑警

我理撚得班黑社會仆街含家剷
只求義士安全 傷得重唔重？

欣賞勇武~!事實證明, 人多, 齊心好重要

收皮啦你 咁係邊個責任阿？ d狗會做野咩 唔還手比人任打？答我

屌,自己友都重傷

推

返荃灣嘅手足小心

搶佢地把刀對付返佢

無得唔還拖！

樓價下跌

大陸樣

香港人對黑社會容忍度真係好高
警犬又佢地都好保護
果然係一等公民

咁究竟依家仲要唔要人

有問題？

打黑社會都要hit and run呀巴打們 打到佢地仆街然後走

小心比狗執雞

五大訴求，缺一不可

警黑合作，撤查警暴

老黑已經散哂

手足都快啲閃 好多防暴

唔好落單

有刀手
大家小心

萬事小心啊！！

應該問佢其餘d撚樣係邊
刮佢地個竇出黎

手足散啦

二坡坊仲要好近個堆新屋苑..
今年個頭仲有個新盤要開

防暴出左，大家散水

lm

祝佢好運

屌你老母次次都係俾人打俾人襲擊

佢哋專門斬人小腿位置
大家小心

狗狗會放左佢地, 因為係同類

正常打錯，都會大嗌認錯人，佢中間起身又好似串串貢咁喎

想問受傷個手足有無事？上左白車未？

屌警察到左荃灣,淨係拉黑衫,一個白衫都冇捉

有黑警就冇黑社會，好散水啦。

我都睇到，唔知係唔係同一人定係咁啱著到差唔多，因為見到手足比人打緊之後，條友都有向後跑

拎哂鐵通同長刀

手足 真係要be water
入夜 唔夠人 唔熟地形 唔好硬碰...

屌 on9

唔燃係呀

等果區D居民都憎無犬+黑社會

be water！

發夢見到的確係有好多啲啊叔企左同坐係到望左好耐，奇奇怪怪咁

大家有冇事？小心d Ar

屌那星

屌

佢似係啲叔父喎

仆街嬲到仆街，但係絲唔敢出

大家經過今晚
記得記得，千其唔好落單
係前線full gear既，至少同我廿個人先好行動
班老黑一衝出黎至少都廿三十人

唔洗區區硬切,要防不聲防

希望無事。
有獅子油先揾獅子油洗傷口
然後直拉撒雲南白藥喺傷口再加膠布
傷口大既用保鮮膜。

總之只外傷既就得。

同人多

現場太多沖出黎擋，黑社會打完人都要護，呢d人唔留番低 手腳眼 以後都係會出番黎

兄弟有難，八方支援

點解班黑社會咁on9
次次打人前都影合照

啲阿叔幫人睇水？

有無手足受傷？
荃灣黑社會開緊拖？

唔係邊有人工
但係真係好撚嬲

黑社會要型同錢
小朋友已經唔要命 根本唔同lv 笨柒先出黎同勇武打

變晒防暴喇

呢啲時候就要出法師la，好過用嚟燒垃圾

人地就想殺人
我地自己友就叫唔好打然後放人
下次不如跪地投降

我覺得係打錯。。

未確定係咪有刀手，但仲喺附近嘅手足唔好落單，一定要小心，仲有唔好亂走入啲小路

荃灣咩情況？去緊！有冇人？

反擊黑社會唔好打佢頭
瞄住佢地既滕頭黎扑仲好
起碼可以廢左佢對腳
扑頭除非你想打死佢
如果唔係扑頭無乜實際作用
廢手腳關節先會造成永久傷害

荃灣咩狀態

邊有打錯啊屌 一開頭佢無咩傷比人捉住 打錯人仲會串77串到比人圍毆咩屌你老母成班仲係度扮咩正義 藍絲五毛狗會唔會同你咁FC?

絲唔好出

踩線咋

手足小心！

快啲報警 今次再無人就有趣了

唔洗留手 黑社會死撚咗冇人屌

冇打錯WO

散哂 得返班full gear既狗係街巡邏

現場情況點

毛主席都教人除害打黑

唔值得開心
我地呢面代價太大

小心啲警察兩邊拉哂

佢地拉黑社會可能街頭拉街尾放

拉我地啲手足就48

啲警無野做唔出

我地對住啲警察永遠輸頭注

你自己走啦屌你老母
記得入返老母閪

大家, 禍不及妻兒啊

你睇清楚啦， 我ＣＨＥＣＫ左１０次啦

第一張係手足
第二張係黑社會
利申 街坊

邊到有片 打個白衫阿叔

你唔比係老黑打既

仆街............

又無圖又無片咪撚去送頭

有相 先有糧出

今晚北角同荃灣應該都係福建幫

真啊屌你

如果佢唔係黑社會行到咁入做乜 明明開緊拖 直接掉頭走啦

唔好去
唔係分化 而係be water
咁多日都冇吸收到教訓？
又要戀戰？全世界而家即刻返屋企！

有冇人去緊？

推
有刀 小心

睇住佢比人斬......再聚返人個時已經太遲

點解冇斷手
冇斷手佢下次又出黎打人

荃灣真係唔好玩, 閃人
渣刀斬人 < fact checked

....

你都onlun9

係度話打錯人個D你姐係當班義士係五毛藍絲個D傻閪level唔FC就亂判一通??

唔好咁
實心鐵通咩骨都可以打碎哂

下一站，機場！

殺條撚咩，黑社會淨係扮型，邊敢斬死人

佢踩線咋 冷靜啦

散左啦唔洗去 頭先最後防暴黎
現場100個手足都冇 冇得玩

唔該你班仆街咪再係到勸交
人地出埋刀 起碼要打到佢斷手斷腳

要乜撚人啊
回家

黑社會：你咁樣係唔會令到我驚架

第二個po #112影到圖二條友開波之前已經行過啵

你同緊邊個講

你夠撚人打咩 ?人地真係組織 野貓操作 等你人少出黎夾你黎斬 斬完走人 重點係咩? 差佬唔會理唔緊要 今日勇武燒野 扔磚你叫文宣組點幫你spin公眾已經當左你地係互片 唔係被打既一方 你地醒未?輿論唔撚重要係咪?繼續活係自己世界啦 三面不是人

絲打唔好出

現場大個班散左 係驚零星手足比人捉

捉到落單黑社會真係唔洗留手，如果唔係到佢地出刀斬撚死左你就後悔莫及

又想吹風？

打一定要打菠蘿蓋
等佢以後行唔到

手足唔好落單 我都想去 好撚火
有冇最新消息 唔想去到就要走

究竟白衫間條係無辜

由佢撕
佢唔打人已經算

到呢個時間仲咁撚天真
佢地斬死人又咪後門放

知唔知咩叫踩線

手足點算好啊... 醫院受理治療?但會唔會比狗逗

番屋企呀，要乜撚嘢人呀

有人即場講佢踢人心口

你條仆街坐左冷氣成日，你落街一次啦縮頭烏龜

現在消息 手足散緊
十五分鐘前狗到場 黑社會走到附近大廈避狗
宜家狗走左 黑社會出翻黎 手足們散緊
接近深夜無地方打游擊 決定散 來日光復荃灣

雖然個黑社會比人打到個頭流哂血
但係ED小傷去醫院聯幾針就搞返店
下次要扑就扑佢地關節

手足點
多謝你地

信現場兄弟啦

如果個個都係咁，跑得慢既手足真係多謝你唔少

唔好打碎哂D骨斷手斷腳都醫得返

sorry都係留比前線判斷

diu

自推

番屋企啦，再黎過，兄弟爬山！

屌你老母臭化 幾時再次集人 剷鳩平荃灣班黑

孝子孝女們，如果老豆老母失左蹤，或者係街到見到佢地發狂😰😰，歡迎聯絡我地：

@reportinjusticehk
@bbbbjjjyyyydd

報料請附齊時間、地點、人物、事情，有埋片就更加好
唔好淨係貼張圖，我地唔會知發生咩事

有片係邊個令到白衫阿叔受傷未啊

1:19:35 阿叔出腳

對左膠開始冇乜耐性

發夢見到小腿上五吋下五吋好應

又係警黑合作

diu 打錯人?

記撚住
真係老黑唔會同你講情
一個落單隨時入院醫返都哂藥費
記撚住我講既野
唔好落單，唔好落單，唔好落單

Up

兄弟比人打返轉頭個時
阿叔用腳kick低左佢
01段片 1:19:35 阿叔出腳

仲未撚肯面對現實 你駁到我咩 你話和理垃圾 勇武爭取過咩? 警署燒野發洩 燒佢車好傷係咪? 我淨係見到好多前線落單 比人控暴動 比人斬 然後我地文宣組幫唔撚到你地spin因為你地已經泥漿摔角呀 屌你老母

咁冇野啦，抵死

深唔深？
無入骨就獅子油洗傷口，再雲南白藥直接撒上去填滿。
傷口大既用保鮮膜包。

炒左車個啊伯會唔會唔識講

今晚基本上係元朗翻版
藍衫黑社會打人 黑警出黎趕/拉黑衫
咁都唔走 係唔係傻架

香港人奴性有無咁高
比黑社會打都可以叫冷靜 唔好還手
他日出街 你或你老母比人打 記得叫冷靜

似打錯人喎，白衫呀叔開拖前喺黑衫面前施施然行過

認同
對啲狗都係一樣

真心今日應該引狗係個到出tear gas
個邊真心究極深藍 黑社會溫床

冇呀

ＣＡＰ到了

無打錯人就ＯＫＡＹ啦

勇武掟野果D係黑警黎架 師兄你係咪攪錯呀

有無記者

而家難講
斬死人隨時非法集結都唔告

個阿伯有出過腳架

荃灣黑社會人全部持刀，已經斬傷一人，小心。

還拖丫。今次斬唔到你會斬其他女仔 咪撚放走 重擊

有手足發夢見到佢有份打人

打黑社會都要關心輿論掂哂
睇死你都係跪地投降派
同埋我一路極支持勇武

走啦, 等成班友做戇鳩仔

成班垃圾以為自己正義FC撚唔撚信前線義士係度做冷氣判官睇到都火撚滾

手足重傷？

藍衫

億京個新盤好似就係行前少少對面(隔住楊屋道)

唔好去啊防暴清場 啱啱啲人散晒

唔似wo

作為荃灣人要提，二陂坊係好撚危險，夜晚真係唔好單拖行入去

無打錯
信兄弟

818見

真 好撚多冷氣軍師

睇得出佢地一路都好想做殘廢坐輪椅

荃灣勝和on99, 好搞唔搞 搞勇

槍都唔撚驚，驚你古惑仔咩

sorry小妹其實平時都係推開post冇開過post
打得唔清楚真係好唔好意思
見到手足比人打到爆晒缸成身血真係好嬲好心痛
啱啱防暴殺到大部分人撤左
搵日要光復荃灣
辛苦各位荃灣手足

ching 我係咁諗 中立同大多數既 淺黃唔係咁諗已經死啦 今日已經阻左好多平民次喇 你估個個都體諒你 你地幾時先肯貼地呀

黑社會隨便打

要全城做gym

推，多謝巴打好彩冇打錯人

堅定不移
永遠相信勇士們的判斷和決定

睇片撚唔該出少句聲，你一句「好似」會誤導其他網民

咁可能係，鏡頭影唔到

即係有可能唔係斬人果班但多事做架兩

屈斷佢手手腳腳啦

走啦

唔夠裝 唔好出！

有冇人去 tg我

荃灣撤啦，西鐵綫擺明鄉黑合作

唔咩似 又唔係現場 唔好質疑在場人士決定
個阿叔見到咁既場面仲咁定行街...

大家可以繼續關注番其他戰線先

無打錯 只係打少左
應該斷佢腳 出腳丫啦

又係何妖

荃灣已有手足受傷被打

Source 屌你老咪我而家係現場呀

並非搵交嘈，但我想問點先可以 搞掂五大訴求
宜家根本無人知點做，唯有自己做到咩就做咩
警黑合作就擺到明，比人恰到上心口打到仆街，到打番佢轉頭就自己禁住自己

+1

d乜撚野打錯人真係好笑 唔係現場就收嗲啦

開得佢波緊係有原因

荃灣幾多人俾人拉，今日分分鐘200都黎。

阿叔應該唔係黑社會斬人果班

但佢多事ＫＩＣＫ低手足，搞到手足比人斬

都係仆街

走啦 ！同佢地隻揪有乜謂？
今日都出左咁耐
要玩就同啲狗玩
唔好同黑社會玩
唔好浪費時間體力心機

唔好再重演元朗事件，唔好諗住龜會幫你，唔好落單，唔好後退，一定要還拖，首要打頭，打到佢地走

講得啱! 比人襲擊一定還拖，就算唔係好夠人，都要執住對方一個狂炳。你試下搵次有十個八個比人打到要入廠大修，睇下班收錢做野嘅下次仲敢唔敢出來。

吊，要學美軍d斬首策略

留tg 我岩岩荃灣無料到 走左
呢家返來

屌
冇打到白衫流血

唔緊要手足 抖下先可以擇日再戰

點樣唔夠人打啊
黑社會係廢中黎炸

12點01分

屯門 深水埗 開槍

咁咁鍾意玩黑，我地點拆先

好想扔雞蛋

唔係打黑社會要輿論係之前燒野同扔磚 鬧人影相一系列暴力形像呀 你覺得點解班黑社會今晚出手? 佢計撚過數你地唔夠料打輿論呀 你咪繼續囉 你地沒野保護 可以擋到幾多次偷襲?

一定要還拖

真 北角果度都係
捉住左 側邊D人叫放過佢

有刀手

左膠唔好跟埋嚟啦食花生

佢哋著黑衫混入

映日灣 大家快d幫個樓盤宣傳..

咪撚退 對住呢啲一定係打到佢地仆街再走

搵佢出嚟打！！！

態度正確

黑社會完跟住d黑狗又去搞尻人

不如學下美軍策略啦

荃灣而家唔洗人住!!![/red]

受傷手足有無事？？？最緊要去醫院或睇醫生！！！！！！！
有無人知詳情，PUSH

啲冇春袋撚不如唔好出黎好了

同我長期置頂

係旺角，有咩車最快到荃灣？留tg想黎幫手

你on9?元朗上個月咪殺左髮型屋果單

佢地殺人唔手軟

係呀屌你老母，你係咪細膽同埋冇腦都淨係識得呢埋係個鍵盤度屌人啦屌你老母，你自己落場睇下咩料先啦屌你老母，你個死人縮頭烏龜

係咪要話再勸交連你都打埋先識收皮

已上白車

明白，到第二班黑社會出嚟

尊重前線決定 不割
齊上齊落最重要

擔心呢個兄弟多d
班刀手全部走曬 比人圍個啊叔係抽下水 抽著火水

痴撚線嫁！
仆街政府一邊用民意牌一邊用黑社會夾死我地！

推得

起底 + 仇殺

深水埗又拉左個街坊

唔好退，執得一年得一件，話俾黑社會知我地勇武派未驚過，出刀就搶刀斬翻佢地

勝和窮定真心愛國，次次都係勝和

現家仲要唔要人

入去睇片唔該

呢個條片 邊度有得睇

荃灣一定要光復

死遠D啦, 你繼續跪地求人唔好斬你啊
勇武撚夠多呢班垃圾一早收撚哂皮啦
仲泥漿摔角

終於有個理想 我諗最少要打返輿論 做返好個形像 be humble先啦 咁搞落去沒人support前線會越黎越危險 之後再繼續打文宣 搞不合作運動 然後將d黑材料扔去台灣 迫佢收皮先啦

有Y义team, full gear 多人先好上

宜家仲要唔要人

發叔侯強都比佢掃走呀

diu! 又係你!

痴撚線

樓上條契弟 希望他朝君體也相同 比人拎把二尺四拖兩野 有人想幫你還拖 比左腸阻著 睇著條友施施然走左去

留J也ok

咁撚仆街，抵打

要 荃灣廣場集合

連登越黎越多淆底垃圾智障
都唔知係咪鬼

刀好難搶
拎嘢保持距離

原來。。。。

阿叔後面果個係灰衫被斬手足。。。。

阿叔ＫＩＣＫ低一位逃走既手足
然後害到灰衫手足也被撞低。。。然後走唔甩被斬。。。。

係要爆丸，等佢以後冇得屌女

片呢我要打j

我無野講

唔好唔記得鬧市玩袋 方便過圍村好多🤪

聽日記者會又唔知諗到啲咩大話

仲係唔明啲黑社會都係政府爪牙黎？

大家冷靜還手
黑警唔會幫

最緊要好似元朗咁，無人再去，變死城

手足們小心

打死哂班黑社會就岩

按錯。你講👍

警黑合作

又罷市

打手同腳
打頭會死人
斷手腳可廢佢武功

同字頭，唔同阿大
但今次呢個之前好撚惡

哇屌... 好想參與
警犬又唔打得 好想搵呢班垃圾發洩

光復荃灣
準備起黑社會個底
掃撚哂佢地啲場

散水啦

[生不如死，慘過死]請支持元朗牛牛，警察狗狗絕育計劃

黑社會都係睇錢姐

喂 黑警做野啦
證據都幫你地搵埋
使唔使教埋你點做嘢呀
想改形象今次係最後機會啦

我吾明點解成日有人打鐵 打到好撚似狗

又無差別襲擊 屌！

頭先太早見到你個post以為係d比人爆既acc亂開post引走人，抱歉質疑你。

手足互相照應唔該

鬥人多都低鳩能 你都唔撚明人地玩緊咩
人地就係襯你散緊偷襲你 每次偷幾個重傷 夠未 你揾到人報仇咩? 差佬又唔捉
市民又唔會同情你 暴力發洩好有快感係咪? 繼撚續囉你班傻閪

推比人知

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與三罷
#各區集會
#直至政府跪低
#出核彈都不割蓆

封區都嚟緊

其實繼續咁樣落去有咩意義
俾人捉左之後又點
安全至上
繼續咁樣同警方對侍
對政府又有啲咩影響
唔好為咗戀戰而打
亦都唔好為咗憤怒

push
萬事小心

屌你老母，又係勝和，聞說beyond落去救人係咪真?

拉開啲勸交撚啦

打jj , 癈埋佢下面

推，有無人知灰衫手足有無性命危險

又係同何君堯有關屌佢老母

聽日自動戒嚴

荃灣既走吧啦

出埋刀仲等乜9

護送手足返屋企啦

各有各做
比人打唔還拖真係講唔通
勇武/和理非/文宣 缺一不可

元朗都係比人打，荃灣命都無埋

係咪又打返

Must

三毛啦

佢殺人你就要驚佢？

死黑警又搵黑社會

仆街...今次用刀

出埋長刀wor

其中一個荃灣黑幫

你唔係諗住班狗會同你做野阿?自己友黎

要成日提住佢地班仆街警黑Ｄ衰野嫁！
潛移默化

要揾日光復荃灣

開唔開波都好，請健全返黎

屌你老母閪
殲滅d黑社會啦
有冇人起到佢地底呀
好撚嬲 為果小小錢走去斬人？
我屌你老母呀

打黑社會真係唔覺有咩損形象

唔好去啊唔好去啊，報警，等警察對返黑社會

hk01冇咗live

元朗用藤條，今次用刀

仲要人？走喇

宜家邊度集合

荃灣黑社會個架步係邊

爽撚到
依家d黑社會仲當自己陳浩南呀
班撚樣代客泊車賣假奶粉就叻

打撚到佢地殘廢

仲有黑底，還拖

快d 幫拖

80後開始邁向4字頭，男人天敵肚腩開始積聚，要跑步操fit強身健體了

人少左同黑社會有刀硬碰不智呀各位

sor呢個真係唔知

今日至少拉左過百人

唔係唔信兄弟 但條片拍得咁衰 輕則好易畀人做文宣屈兄弟亂打人 或者拉兄弟
所以kick腳張圖一定要廣傳 同埋要搵下仲有冇其他片

而家劈定散呀

計埋普通市民既一定有.. 一開始天水圍都無啦啦拉左廿幾三十個人..

有刀手都腳！

陀地係河背街大生百貨批發隔離唐樓應該有個狗竇

利申 街坊 睇住佢地衝落泥轉入二玻坊

二坡坊 全撚部黑社會

大力推斷手腳論

番緊荃灣 有冇人知安全未

你邊個議員邊個金主同邊個大佬岩傾，咪出手囉

講到尾都係利益，今次未必無何妖，但又係佢都唔奇

已經足夠加油

咪撚害鳩人 棍你無練返幾年都唔洗指意護到身

以前睇奸人堅 插眼撩陰 先係武學精粹
男人老狗踢中JJ 即訓低
打到眼睇唔到野又痛到仆街
利申：睇TVB學

振奮士氣

錯手正評

邊度有荃灣LIVE

[突發！！有片！] 九龍灣連儂牆又有人撕紙！

人肉置頂

4字頭已經出唔到,廢中年紀有錢嘅,畀多啲錢出嚟幫佢哋買gears打官司好過啦

唔好入嚟荃灣啦
又無車走
啲通宵van都有背景

起底組求幫手

黑社會唔敢報警，打撚死佢哋

啱啱約左人9號食飯，不了，唔想變最後一餐

荃灣應該散左 發夢係現場防暴黎左之後大部份人都走左

打黑社會都要怕輿論真係on99
你係做文宣你點解唔針對返黑社會拎哂刀大模斯樣行出街斬人
而係針對畀人針果班有無用過份武力?

散左
依家先見到消息嘅記住
下次有機會先返黎荃灣shopping

重組警隊 獨立調查
五大訴求 缺一不可
堅守香港 保衛家園

[公投] 口號唔止得一個嘅！比多幾個啦！重組警隊 獨立調查

你諗清楚邊個打邊個先 人地出刀 你仲拎棍

打j係有機會死人
太多神經

我屌你老母 乃木坂飯, 你唔係現場就唔好出聲
你做咩係道帶風向？

總之出核彈都唔割!!!

未

今晚be water
下次齊gear先再諗點做啦

up乜鳩呀

和理非每次都係害街坊，呢d咁既仆街人多唔打撚到佢殘廢，到人少就會出黎斬手足，斬撚完黑警再拉你去坐臭格，醒撚未啊和理非，我屌你老母和理非

唔夠裝唔夠武器一定要殺，佢地住呢區既，幾時返黎報仇都得

現場資訊:

白衫斬傷左幾個
之後到黑警到場
見無受傷既就拉晒打頭
不理乜野色衫係咪街坊
好比元朗大屠殺

隻眼果兩粒丸就無得昅女

做好保護先去呀！唔準受傷！

見啲手足走勢咁打個落單狗
爽撚到。。。

大家小心 盡量唔好入內街 唐樓4通八達 多1樓1黑社會

呢位手足係有道理的。當一個乜都唔識既人，拎水喉通係好過拎刀

屌你老母又放過啲白衫

前線示威者緊記保持思考！

所以佢地肯現身一定要盡量廢得一件得一件

屌 班狗係咪痴線

警黑合作無間，推俾多d 人知

#643 我貼左啦

屌你老母我有氣槍駛撚驚你刀

大家小心 保護自己

鳩坐囉
鳩坐幾年個政府會答應訴求

認真，嚇走左人，自己好轉頭走

唔該打撚死佢

去到今日都仲有人咁天真
阿爺落命令, 兩班狗狗兄弟合作, 就係咁簡單
同埋睇佢地用武力程度就知阿爺照住點搞都無事

ji.sann
long.san
起底組準備
唔好打草驚蛇

警察咪黑社會lo屌你老母
警察有用元朗冇人比人打啦

仆街政府 仆街黑警

大家認撚住又係何君堯附近啲人

有嘢被死更慘

人地在暗你在明 你點camp鳩人呀?

咪亂咁吹

起罷

諗住打嘅可以考慮吓遠攻，殺咗班黑社會仲好，不過小心team kill就得啦

玩具嚟咋傻閪

警察今晚咁忙，唔好煩佢地
自己有gear,有人，自己嚟

仲咁天真報警有用?
有用元朗唔洗咁啦
煲大件事仲好啦

請問係用刀定咩？想FC 咁多血

開佢拖！！

你出嚟試吓係咪玩具

廢一件看家費要俾幾多，廢十零廿件邊個字頭會蝕住做，呢種人盲雙眼爆春袋斷四肢就係咁上下報應

今日係好多奇怪啊叔一路望 到處都有

啲狗拎槍添啊
返屋企啦

麻包袋

以後gear要諗埋防刀。。頂

平衡時空？

年度最佳智將?
你講到佢地無狗屋日日去唔同天橋底露宿咁款

大家認撚住
又係何君堯附近啲人做既

荃灣個班主要係哂2波坊 大波坊 個頭
佢地上面唐樓好多單位,大波坊個邊麻雀館機鋪長期有架生
要小心
同埋1，2波坊地勢係死路 入去蝕
有咩出大街好d

下次要拎刀撚死班冚家產 鳩你手腕

唔駛擔心呢d，對家出到刀，只要文宣集中煲大出刀就夠頂，邊個市民向2019 會接受到有40個敢大街大巷拿刀劈人既黑社會存在

黑警係人民公敵！

瞄準眼 鼻 口

係玩具呀 同埋你發緊夢咋

咁搵日覆桌

阿你老母爺
香港有一百年歷史 中共得七十年

仲要影相

邊度

屌呀

留名等睇你下次跪地求饒, 用愛感化黑社會刀手

手指 好撚痛 把刀分分鐘duk埋自己對腳

反spin政府

荃灣黑社會 or 元朗黑社會勁？

打撚到佢殘廢黑社會就唔會斬人

高檔嘢，俾老新水房踩住爭唔到，咪拍住啲牛屎佬玩村屋收地黑金政治

屌⋯講真 班前線聽到黑社會即刻驚晒啦

重裝，圍城打，包哂佢地向入面咁打，千祈唔可入去被反包

殺一儆百

義士真係強

爽！

快幫， 越來越多人
應該有１００人

#749

雞尼酒，不過驚傷到無辜

還咗拖

有D文宣個腦裝屎
黑社會拎刀斬人呢個本身已經夠哂
走去將重點放落畀人斬果班過份使用武力反抗

唔識既話
兩個壓住
一個屈
你勁既話可以好似鄭柏林咁
打膝好過打手
膝斷左肯定冇得出黎打人
斷一隻手仲有一隻手打人

X5 安全d

好好保護自己就夠
每一個有出黎既都值得尊敬

消息太亂
到底
1.黑社會散左未
2.義士傷左幾多 / 黑社會傷左幾多
3.有無黑警在場幫黑社會打人

打斷四肢

黑社會警察叫

去果d好勇隨時會死/殺人

條友用哂大字體帶風向
居心叵測

今日起gear 最少要行山竹
冇支鐵 打條鐵
全部人出門都要帶
佢老母無差別
有支鐵起馬見到有人出事都仲幫到

Yes. , 打能死佢

1 未散
2 每邊1個
3 無警狀況

呢條友智力係咪有問題?
同今日天水圍警署門口個左膠有咩分別
同埋棍改裝下就變槍, 長兵器之王

gas火槍都唔過份

講緊生死

打到入醫院最少， 對黑社會！！ 唔好唔記得！ 元朗MTR

走啦 危險

大狗過到嚟, 我見唔到有人有武器?

散左啦 岩岩多手足果陣佢地已經走哂上唐樓天台望我地 後尾防暴到 啲手足就散左一大半

有無live?

明顯打之前tg都有人報哂料啦

PUSH

好亂，個落單呀叔咩來頭？元朗果d白衫？

各位真係要小心，荃灣同元朗同一班人有可能

唔知咩來頭
總之無打錯人
#749

一定係廢越多越好
打得越多輿論越好

無live呀??

認同，望到刀，逃跑雖可恥但有用

刀

愛國團體出刀
文宣

即係冇走區隨時聚集

差吾多同一班 你信吾信？

狗車走哂

睇報紙同集團

推 小心

愛國團體出刀

所以要盾

所以啲狗係會拎盾

最少斷手

朋友個朋友唔係着黑衫，路過返屋企，
突然有班有鄉音嘅人衝出嚟打佢，
有FA止咗血，唔敢去醫院

求樓上個弱智文宣整文宣話香港應該要保護黑社會
遇到佢地斬人請跪地求饒

其實人多，真係良心市民會打死黑社會

下次捉到刀手落單 請冷靜！
慢慢玩
唔好打頭打頸 手尾長
頭頸以下 身軀任扑任斬 拳打腳踢 但不要刺/捅
只需保持不殺人原則便可
歡迎膠帶制服後 落雨開遮 拳打腳踢

上面話咩雙鷹青 google 吓 收咗皮喇喎 呢埋係深圳開茶餐廳

睇相有2個白衫爆肛

出刀的話 請佢留低兩隻手先好走
斷手骨吧

放心, 一定有人叫唔好打唔好打之後推開你地用自己保護住個黑社會, 樓上個輿論撚一定係其中一個, 應該會跪埋係地下求大家唔好破壞示威者聲譽

confirmed as fact checked

搵日，一齊去

仆街黑社會喎

咁唔該打碎骨吧

多謝勇武派撃退黑社會，保護香港人

其實最少打到斷手！ 先叫ok

(元朗MTR )

剝光豬

元朗果筆都未同你計！仲敢出黎打人！

最嬲嘅係聽到仲有人叫唔好打啲白/藍衫

邊撚度啊屌你

Check 晒 please

有條弱智話會影響輿論
根據佢嘅講法我總結左3個絕招:
1. 遇到有黑社會斬人請跪地求饒
2. 絕對唔可以還擊, 會影響大眾對我地示威者睇法
3. 當黑社會被勇武打時請用肉體保護黑社會, 再跪地求勇武唔好再打

唔好放過啲黑社會

下次叫佢手腳八字（ 怕打死人）

最少打碎所有手掌！！

如果得把遮係手
唔好扑 用遮頭插/柄毆
就咁扑係冇力

刀手

這是勝和正式錄用的刀手嗎?

唔好放過黑社會，黑社會想斬死人， 點放過佢哋

太同意！！

今日你經過你唔還手就比人打啦痴線香港人慘撚到要對黑社會跪地求饒拎光環黑社會呢d本身就應該要被殲滅 係唔知點解我地做堆黑警果份

收皮啦你老母 試下你做比人斬果個呀 人地拎埋刀出黎仲要同佢講道理道德? 反正班黑狗都係呢頭拉呢頭放既 老閪都還拖 你忍得落呢啖氣?

捧紅佢啦

佢一定要企出來，無差別攻擊係恐怖襲擊

有刀手好撚煩，動作一定要快過佢，
一定要小心呀！唔好有受傷

你老尾，你講得好撚有畫面

黑社會俾人自衛打死絕對係合理合情 + 唔洗可憐
佢地出黎做傷天害理既事預左有一日要還

唔撚可以放過黑社會，唔好打死人，但打到佢雙手殘廢就夠

真係弱智 對住黑社會真係唔需要留情留力
公眾社會自有公論

下次要索帶索住手手腳腳，再係咁屌尻佢，郁又郁唔到，諗起都爽

真心唔好阻住晒

我地都要（殺一儆百！ ）最小 碎手掌！！

黑社會打人先捉廿幾個
佢地收哂安家費

柒左，要認

班狗信先算

趗佢底！！！！

白衫俾人打成咁
條尾數真係好難找

黑警又比幾多請架？
無北角班支那狗咁撚廢

8月6 第一次民間記者會(2)

睇個樣似支那仔

人地用刀，真心唔好講理道！！

打碎手掌是必須

北角/ 荃灣 被人叫小福建 ，原來何君堯係福建女婿

仲去？ 閃啦痴線

( Show Blocked User - 樹大好遮陰 )
五毛

幾本野

天琦講唔好比仇恨蒙蔽我地雙眼

戰場上我認同火攻，
戰場下我認同刺刀接放工。
我唔介意甚至認同殺死敵人，
但冇必要虐待已制服嘅敵人，
否則我地同狗鎖完再棍打都差不多。

對住黑社會都要留力痴撚線

係 打撚到佢冚家長
立刀斬我地手足就預左擺低兩對手先好走

荃灣係咪仲有手足????!!!!

推，仲要打佢關節位打佢頭

作為一個愛好汽車維修既年輕人
背囊有螺絲批 士把拿 最大號既扳手都好合理
警察呢排忙 自己香港自己救

01 live 有

擺低雙手
血債血償

做得好呀手足們屌晒班黑社會老母

荃灣仲要唔要人？

唔好拉仇恨住 兄弟返家先
你地係最重要既

x坡坊係多黑社會

和理非， 有刀手落頭，請不要阻人

碎手必須，係（殺一儆百） 地保護所有人！！

唔係個個社團都出黎攪9我地！

push again

求詳盡出沒地點
一定要報仇

大家記住共產黨好識得煽動民眾
民鬥民
大家記撚住呀

屌你老母係唔係何妖得罪左d元朗佬，今日整兩單北角荃灣去分散市民注意力

求手足完整翻屋企啦
你打贏佢地 最終受傷唔值

同道具人打
係同買保險一樣道理
你打佢愈傷 下次出場費更貴

唔清楚事件,但肯定間條叔有架撐上手

條片1:20:30 左右

一發不可收拾

講咩 大家唔係劈開友 邊落到手

屌 玩刀

定一肢 變公公

手足要一齊行唔好落單